Hkgb Knives Out荒野行動香港區

歡迎一眾雞友加入我地浩大既食雞戰團
一個人悶悶地又食唔到雞？想同新相識朋友一齊玩提高自己技術？想番番去以前玩射擊遊戲個種刺激快感，加入我地一齊玩一齊High

Whatsapp Group Link：

Facebook專頁：Hkgb Knives Out荒野行動香港區

隻game out 哂 轉哂會pubg mobile